邊位立法會議員 放假都仲返去開OT就投佢la

收啦熱狗泰 成日同泛民唱反調投唔同票

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

你投佢？